其實拎到政府4000蚊既究竟係乜人？

唔計老野，傷殘

其他應該都係月入50k既連登仔

作為連登仔你連政府都唔敢呃？

你平時都偷呃拐騙？

賊？

係香港人or腥港人

香港大把廢青冇返工

收租的業主

退稅4000唔計?

99%連登仔

學生囉點呀

屋企收租層樓無我名，平時返下part time既癈人